屌，六合彩電腦票開嗰爛排列俾我

32,33,34

概率黎計冇咩分別 好似係

有時就係開依d number

呢隻先易中

唔係無咩分別
係無分別

是但啦 橫點都唔會中